# MandrakeUpdate messages for zh_CN locale
# Copyright (C) 2000 Free Software Foundation, Inc.
# Danny Zeng <danny@zeng.com.cn>, 2000, 2002
# Jesse Kuang <kjx@mandrakesoft.com>, 2001
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: grpmi\n"
"POT-Creation-Date: 2003-01-17 13:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-18 02:37+0800\n"
"Last-Translator: Funda Wang <mandrake@en2china.com>\n"
"Language-Team: Mandrake Internationalization Team <cooker-i18n@linux-"
"mandrake.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=gb2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:86
msgid "Directory where to put download must be existing"
msgstr "用来保存下载文件的目录必须存在"

#: ../curl_download/curl_download.xs:89 ../curl_download/curl_download.xs:206
msgid "Out of memory\n"
msgstr "内存用完\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:102
msgid "Could not open output file in append mode"
msgstr "无法以追加模式打开输出文件"

#: ../curl_download/curl_download.xs:126
msgid "Unsupported protocol\n"
msgstr "未支持的协议\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:129
msgid "Failed init\n"
msgstr "初始化失败\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:132
msgid "Bad URL format\n"
msgstr "错误的 URL 格式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:135
msgid "Bad user format in URL\n"
msgstr "URL 中错误的用户格式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:138
msgid "Couldn't resolve proxy\n"
msgstr "无法解析代理\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:141
msgid "Couldn't resolve host\n"
msgstr "无法解析主机\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:144
msgid "Couldn't connect\n"
msgstr "无法连接\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:147
msgid "Ftp weird server reply\n"
msgstr "FTP 服务器回答怪异\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:150
msgid "Ftp access denied\n"
msgstr "FTP 访问被拒绝\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:153
msgid "Ftp user password incorrect\n"
msgstr "FTP 用户口令不对\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:156
msgid "Ftp weird PASS reply\n"
msgstr "FTP 怪异的 PASS 回应\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:159
msgid "Ftp weird USER reply\n"
msgstr "FTP 怪异的 USER 回应\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:162
msgid "ftp weird PASV reply\n"
msgstr "FTP 怪异的 PASV 回应\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:165
msgid "Ftp weird 227 format\n"
msgstr "FTP 怪异的 227 格式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:168
msgid "Ftp can't get host\n"
msgstr "FTP 无法达到主机\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:171
msgid "Ftp can't reconnect\n"
msgstr "FTP 无法重新连接\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:174
msgid "Ftp couldn't set binary\n"
msgstr "FTP 无法设置二进制模式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:177
msgid "Partial file\n"
msgstr "部分文件\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:180
msgid "Ftp couldn't RETR file\n"
msgstr "FTP 无法 RETR 文件\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:183
msgid "Ftp write error\n"
msgstr "FTP 写错误\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:188
msgid "Ftp quote error\n"
msgstr "FTP 引用错误\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:191
msgid "http not found\n"
msgstr "找不到 http\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:194
msgid "Write error\n"
msgstr "写错误\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:197
msgid "User name illegally specified\n"
msgstr "指定的用户名无效\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:200
msgid "ftp couldn't STOR file\n"
msgstr "FTP 上传失败\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:203
msgid "Read error\n"
msgstr "读错误\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:209
msgid "Time out\n"
msgstr "超时\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:212
msgid "Ftp couldn't set ASCII\n"
msgstr "FTP 无法设置文本模式\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:215
msgid "Ftp PORT failed\n"
msgstr "FTP PORT 操作失败\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:218
msgid "Ftp couldn't use REST\n"
msgstr "FTP 无法使用 REST\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:221
msgid "Ftp couldn't get size\n"
msgstr "FTP无法获得大小\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:224
msgid "Http range error\n"
msgstr "HTTP RANGE 命令失败\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:227
msgid "Http POST error\n"
msgstr "HTTP POST 命令出错\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:230
msgid "Ssl connect error\n"
msgstr "SSL 连接出错\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:233
msgid "Ftp bad download resume\n"
msgstr "FTP 无法恢复下载\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:236
msgid "File couldn't read file\n"
msgstr "无法读取文件\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:239
msgid "LDAP cannot bind\n"
msgstr "LDAP 无法绑定\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:242
msgid "LDAP search failed\n"
msgstr "LDAP 搜索失败\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:245
msgid "Library not found\n"
msgstr "找不到库\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:248
msgid "Function not found\n"
msgstr "找不到函数\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:251
msgid "Aborted by callback\n"
msgstr "回调被中止\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:254
msgid "Bad function argument\n"
msgstr "错误的函数参数\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:257
msgid "Bad calling order\n"
msgstr "错误的调用次序\n"

#: ../curl_download/curl_download.xs:260
#, c-format
msgid "Unknown error code %d\n"
msgstr "未知错误码 %d\n"

#: ../grpmi.pl_.c:62 ../grpmi.pl_.c:116 ../grpmi.pl_.c:142
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../grpmi.pl_.c:63 ../grpmi.pl_.c:116 ../grpmi.pl_.c:117 ../grpmi.pl_.c:142
#: ../grpmi.pl_.c:143
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../grpmi.pl_.c:64
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: ../grpmi.pl_.c:71
msgid "Error..."
msgstr "错误..."

#: ../grpmi.pl_.c:72
msgid "You need to be root to install packages, sorry."
msgstr "对不起, 您必须是 root 才可以安装软件包。"

#: ../grpmi.pl_.c:74
msgid "RPM initialization error"
msgstr "RPM 初始化错误"

#: ../grpmi.pl_.c:75
msgid "The initialization of config files of RPM was not possible, sorry."
msgstr "对不起, 无法初始化 RPM 的配置文件。"

#: ../grpmi.pl_.c:81
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: ../grpmi.pl_.c:104
#, c-format
msgid "Downloading package `%s' (%s/%s)..."
msgstr "正在下载软件包“%s”(%s/%s)..."

#: ../grpmi.pl_.c:109
msgid "Error during download"
msgstr "下载中出错"

#: ../grpmi.pl_.c:110
#, c-format
msgid ""
"There was an error downloading package:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Error: %s\n"
"Do you want to continue (skipping this package)?"
msgstr ""
"下载软件包时出错:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"错误: %s\n"
"您想继续吗(跳过这个软件包)?"

#: ../grpmi.pl_.c:116 ../grpmi.pl_.c:118
msgid "Retry download"
msgstr "重试下载"

#: ../grpmi.pl_.c:134
#, c-format
msgid "Verifying signature of `%s'..."
msgstr "正在验证“%s”的签字..."

#: ../grpmi.pl_.c:136
msgid "Signature verification error"
msgstr "签字验证错误"

#: ../grpmi.pl_.c:137
#, c-format
msgid ""
"The signature of the package `%s' is not correct:\n"
"\n"
"%s\n"
"Do you want to install it anyway?"
msgstr ""
"软件包“%s”的签字不正确:\n"
"\n"
"%s\n"
"您坚持要安装它吗?"

#: ../grpmi.pl_.c:142 ../grpmi.pl_.c:144
msgid "Yes to all"
msgstr "全部都是"

#: ../grpmi.pl_.c:147
msgid "File error"
msgstr "文件错误"

#: ../grpmi.pl_.c:148
#, c-format
msgid ""
"The following file is not valid:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"Do you want to continue anyway (skipping this package)?"
msgstr ""
"下列文件不正确:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"您坚持要继续吗 (跳过这些文件)?"

#: ../grpmi.pl_.c:164
msgid "Preparing packages for installation..."
msgstr "正在准备安装..."

#: ../grpmi.pl_.c:172
msgid "Conflicts detected"
msgstr "发现冲突"

#: ../grpmi.pl_.c:173
#, c-format
msgid ""
"Conflicts were detected:\n"
"%s\n"
"\n"
"Install aborted."
msgstr ""
"发现存在冲突:\n"
"%s\n"
"\n"
"安装被中止"

#: ../grpmi.pl_.c:182
#, c-format
msgid "Installing package `%s' (%s/%s)..."
msgstr "正在安装软件包“%s”(%s/%s)..."

#: ../grpmi.pl_.c:196
msgid "Problems occurred during installation"
msgstr "在安装过程中发生问题"

#: ../grpmi.pl_.c:196
#, c-format
msgid ""
"There was an error during packages installation:\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"安装下列软件包时发生错误:\n"
"\n"
"%s"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:69
msgid "Couldn't read RPM config files"
msgstr "无法读取 RPM 配置文件"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:95
msgid "Couldn't open file\n"
msgstr "无法打开文件\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:99
msgid "Could not read lead bytes\n"
msgstr "无法读取前导字节\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:102
msgid "RPM version of package doesn't support signatures\n"
msgstr "软件包的 RPM 版本不支持签名\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:107
msgid "Could not read signature block (`rpmReadSignature' failed)\n"
msgstr "无法读取签名块(“rpmReadSignature”失败)\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:110
msgid "No signatures\n"
msgstr "没有签名\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:114
msgid "`makeTempFile' failed!\n"
msgstr "“makeTempFile”失败!\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:121
msgid "Error reading file\n"
msgstr "读取文件出错\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:127
msgid "Error writing temp file\n"
msgstr "写入临时文件出错\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:152
msgid "No GPG signature in package\n"
msgstr "软件包中没有 GPG 签名\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:234
msgid "Couldn't open RPM DB for writing (not superuser?)"
msgstr "无法打开 RPM 数据库进行写入 (不是 superuser?)"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:236
msgid "Couldn't open RPM DB for writing"
msgstr "无法打开 RPM 数据库进行写入"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:240
msgid "Couldn't start transaction"
msgstr "无法开始处理"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:259
#, c-format
msgid "Can't open package `%s'\n"
msgstr "不能打开软件包“%s”\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:264
#, c-format
msgid "Package `%s' is corrupted\n"
msgstr "软件包“%s”坏了\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:267
#, c-format
msgid "Package `%s' can't be installed\n"
msgstr "无法安装软件包“%s”\n"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:278
msgid "Error while checking dependencies"
msgstr "检查依赖关系时发生错误"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:299
msgid "conflicts with"
msgstr "与它冲突的有"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:299
msgid "is needed by"
msgstr "需要它的有"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:317
msgid "Error while checking dependencies 2"
msgstr "检查依赖关系 2 时出错"

#: ../rpm/grpmi_rpm.xs:323
msgid "Problems occurred during installation:\n"
msgstr "在安装过程中发生问题:\n"
